屌 咪撚去北角中伏 自己睇

根本等緊之後捉你 求下你地唔好去

唔好去北角呀,屌你老母
贏緊，入去送頭呀

Push

邊個去邊個係鬼

721

推

咪撚去送頭啊

邊個再叫人去一定係鬼

推 唔夠佢地警黑名正言順打人

不要送頭

唔好去呀！！！！！！

切勿前往

唔好去北角
要發夢可以去其他地方玩
希望前線睇到

根本引你地中伏 番轉頭呀！

唔好去炮台山同北角

全世界幫手推post，全部叫人唔好入北角都要推！唔好送頭

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

走呀

唔好去唔好去！

721

咪撚送頭

d鬼開始急, 係咁叫人去北角

求下你地
唔好去北角！ ！！
唔好去北角！！！
唔好去北角！！！

全世界推北角post!!

由得隻鬼自己去

真...去黎做乜...住附近既手足都小心

求下你地
唔好去呀

係人係鬼分得清啦掛

唔準送頭呀！！！！！

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

我地唔係撚班福獨
而係支持佢地白拎維穩費進行福獨
呢招叫 以子之矛攻子之盾

佢得罪記者唔會好過既,所以黑社會一向都係記者比壓力，差佬要做野

721..

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

唔好去啊

無論發生咩事 都唔好俾佢地引去北角

佢比左好多錢出嚟，做唔到野，交代唔到，睇佢今次點死。

唔好去啊！

唔好去

黑警做場大龍鳳

pushhhh, 唔好送頭啊

各位手足唔好去，由黑警同黑社會鬼打鬼

721 咪送頭

吊 度度都有狗啦

北角真係鬼到仆街
唔該你地米再去送頭啦屌！！！
一個都唔好去呀！！！
由得班褔建佬自己玩棍啦

有佢哋自己打飛機，唔好送頭

Be Water Be Water Be Water

Mtr 5停炮台山！

push

等緊之後捉你

求下大家唔好去

推，唔好去北角

唔好去北角

毋忘721

真係唔好去北角送頭
拉一個前線，就少一分力去同黑警鬥

去既 屌曬你地老母

好重防
去緊北角嘅即刻回頭

推上去
唔好送頭啊

Please

真係要走 依家夾緊

唔好去北角

..

再推

咪撚送頭呀

推推推

唔好送頭呀

去北角把撚咩

一去北角 文宣即輸

邊個去 邊個係鬼

傻閪先去送頭

推！

警察同福建人夾攻都仲要去嘅話 真係死咗都冇人嚟

唔好送頭啊

叫人去/照去嘅一定係鬼
請block哂所有叫人去北角嘅鬼

真手足唔好去北角

咪去送頭

Pish

去左嘅就算唔係鬼都好 冇人會救你地

警狗出緊十萬糧, 唔好做埋佢份工

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

唔好去！！唔係唔夠打
而係無必要！！

咪撚去呀屌

唔好去北角！！！

光復香港 時代革命

再屌機場拉走人嘅都係分化狗

3.比較建議向食環投訴，唔益佢

我無野講

炮台山位，邊個出公園想入東區就輪盡

邊個叫去北角就係鬼
手足，勿送頭

驚犬坐收漁人之利！
勿送頭！

唔好去，由得班9守空氣

推吖

因應警方要求，港鐵不停炮台山站

今晚ssp定返屋企?

北角警署係鰂魚涌C出口，
要去唔該唔好係北角站出

pusj

Push 幫手叫走

oush

唔撚好送頭

好想去 但聽大家講

今日佢地打記者已經夠做警黑呢個topic
你一入個劇本即變保家衛族

邊個叫去邊個就係鬼

Don’t go to there please

推
手足千祈千祈唔好送死

唔好送死

721元朗 811北角

岩啦咪去，等睇黑警做野

721
721

咪撚去 一去即死

721 811推

不好再去北角

推呀

唔好去北角送頭

狗： 炮台山> 銅鑼灣 < 灣仔
狗： 炮台山> 銅鑼灣 < 灣仔
狗： 炮台山> 銅鑼灣 < 灣仔
狗： 炮台山> 銅鑼灣 < 灣仔
狗： 炮台山> 銅鑼灣 < 灣仔
狗： 炮台山> 銅鑼灣 < 灣仔

唔好畀狗兩邊夾攻!
Share開去！

邊個去北角邊個係鬼

唔好去北角送頭啊

唔准去！

[突發]D北角po po放左福建佬!!

推！！！

走呀！

前線小心北角班狗後面來

1933 立場 富臨外警察全撒退

唔好去北角啊！！

唔好送頭！ 721

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

唔好去北角

唔準去北角！

推
唔好去北角

推 由得佢地stand all night

警察唔理就想你哋出手做鳩你哋，唔好理等更多人反對果班支持者

#灣仔
19:38 軒尼詩道 盧押道和柯布連道之間 約20防暴

#炮台山
1940 英皇道炮台山段通返，國都仍有過10部PTU車

#炮台山
1940 港鐵炮台山出口重開

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

北角咩撚都冇，唔好去

Push
唔好去 有個黑衫口罩比人打！

721
唔好去！！！！！！！

有人去。

打人啦屌 咪撚去呀

最新消息7:40列車唔停炮台山

比人打果個係肥仔？流緊鼻血？
正常係無手足响果度喎

推！！！！唔好去！！！！

唔好中計push!

去嘅/叫人去嘅都係鬼

唔好去

721

唔撚去北角啦仆街，去黎送頭

不要去

#尖沙咀
1947 漆咸道南狗車 去尖東方向 彌敦道示威者恐被包炒

#灣仔
19:46 灣仔修頓球場對出最少50防暴

#灣仔
1949 駱克道10防暴

又有市民係北角俾人打
咪去送頭
肯定係福佬打完黑警再打再拉

砲台山 灣仔都有狗
銅鑼灣廣場8點落閘
想做咩大家自己分析

唔好去北角
唔好去北角
唔好去北角

大家要記住 你去到俾人打完 黑警係唔會拉打你嘅人 而係會拉你

唔好中計
唔好中計
唔好中計

推！由得班廢老打飛機啦

721
721
721
721

冷靜

推 咪撚去呀講左成日係伏

奇問下如果有人貼老鼠貼喺地下等狗仔衝嗰時仆街犯唔犯法

[文宣相關]黑警失控某程度上真係因為佢地無讀過書

素

唉

唔好去呀

推，今日損失太慘

推！唔好去呀！

On9先會去北角

班fucking佬就係想激大家去 唔好中伏

721 唔好送頭